衛訊2017抽水廣告 侵侵京少肥仔

等睇上國際新聞

坐左幾耐

ok唔敢整習總

好似上左buzzfeed
跟住d 鬼笑鳩佢地唔敢玩雜種

整得幾似幾正其實

跟本就要加埋雜種落去
日日話要武統台灣, 仲要係人工島建軍事設施
一睇就知衛訊淆撚底啦
加埋難種上去, 老細仲唔坐洗頭艇被叫雞咩?

普京最唔似

無影響力廢柴都整

覺得中國唔入流??

14億中國人都出唔到個假雜總

搵個相似日本人扮最好